屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

長期戰、經濟戰，當日更加要罷消費就唔洗講啦，以下有幾個晚間小型活動可參與：

1. 7PM 太子站兩個月悼念
太子恐怖襲擊事件已經過左兩個月，香港人唔會忘記
個人認為唔應該再分散去咁多個地鐵站，上次21號已經試過唔夠人，試吓喺周圍嘅球場到舉行，千奇唔好喺狗屋度搞

2. 7:30PM 維園集合行去蘭桂坊
創意抗爭，黎個靜坐/小型遊行，反對禁蒙面法，又影響下蘭桂坊生意
搞手：

3. 9:30AM 海洋公園正門售票處，光復OP
手足因應海洋公園政治打壓而發起既活動，順手係到呼籲大家一定要罷去OP HALLOWEEN，特別請南區街坊多多支持

Source:魏書洛陽城

1

2

推

3

4

5

勿忘831

831 打死人

No people??????????????

Ok

TUI

睇完記者會過嚟推下啦

死啦個標題係咪好有問題

10.31太子見

同你講既正經行動POST好似唔太似

我有寫明行動post已經好正經

Push

到時見！

多謝巴打咁落力推

人呀⋯⋯

太子都越來越少人

人呢⋯⋯

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

點解呀⋯⋯

人

喺

push

邊

到

推！！！

變左定期日常悼念姐，而家呼籲

平時你幫我推得仲多

pusu

係喎

你啲post嘅內容禁正點會唔推

No people?

推推推

多謝

冇人⋯⋯？

越黎越無咩心機開推POST好撚煩

洗唔洗再改下個標題

我幫你推

你自己推不如share link 比人
一個人推好難推

其實我覺得標題幾好，一開波都講左勿忘831啦
屌其實唔洗比CREDIT我而家先睇到

真

Ok我試下

篇嘢你寫㗎嘛，點解唔使俾

我都係其他POST留言請人推呢個

又唔係寫新聞，行動POST就是但啦

721 唔見人
831 打死人

巴打你個po上咗熱門，真係唔使再推？

經常嗰邊過馬路之前塞滿人近呢兩個星期小好多

九點先收工，睇下到時可以去邊

唉

我已經係咁拉，由佢啦唔理了我諗本身都無乜人會去HALLOWEEN個個，應該影響不大既

求其揀一個都得

推上熱門呀

C

P牌每日開得一個post,謝謝幫我開post

唔緊要一齊幫手推啊

推緊

Push lm push

2個活動都係 8:31pm 默哀呀

是咪開始人多

揀個最近嘅去

係好開心

我諗佢意思係無論去咩活動，都要準時8:31PM默哀

原來係咁

yes

係。 thats the plan

831！

已經買左飛既去op

住港島/ 英文叻想Connect鬼佬鬼妹既去蘭桂坊

其餘去太子

R

掛住你

721

831

101

啱留意到已經過九點 要黎推po

係 屌你老母晦氣撚

留意到唔記得改番晚間小型活動，晚間兩隻字
不過是但啦OP 0930AM

對唔住，我應該要點改？

港島人去老蘭玩九龍人出太子

831仲未交CCTV
其實成件事根本未撚完過

一日真相未出現 一日都唔會停！

喺 零進展啊

721 831 101

1031 一人一白花好無？

好

多謝巴打禁落力幫手推

佢而家交出黎都無咩意義
過左咁耐拍套電影出黎都得

昏迷左兩個月 有黑警死未

未

有交好過冇

真相石沉大海

未有 但手足慢慢進步ing

仆街我個垃圾POST熱門仲咁撚前既喂

我都想有

推行動po

佢肯交你都唔信啦

又唔好咁講

推推

推 dllm

推走佢

push push

推熱門

1031 行動呀

再推

睇嚟好難

上熱門

Pish

lpp

見到呢個熱門排緊20幾，起碼推到頭幾名先

———————
11.2 維園見

好多謝你地

其實上左熱門都算係咁時事台流量太大

行 動 !

💪💪💪💪💪💪💪

你想要集中定點？
文宣已經做哂去老蘭
你又叫人去太子同op

太子一定要去啊

pishhhh

太子無可能唔去架喎
而且OP係朝早
無咩衝突

930am 罷工呀
各手足sorly

op唔洗去, 31號太子見

呢到改番930AM架啦絲打幫手推下

啲正負皮同留言比例

好支持Halloween活動，今年LKF好似無乜promo 定純粹我身邊啲人個個忙住發夢行街，所以啲ads都唔再push畀我

我推緊呀

罷得成就可以轉場了

行動po 正常

有咩方法可以叫多D南區街坊去
你個時間地點都有D難搞又早又遠

原來係咁見到正皮得60幾個

thx

多一個人睇到就多一個算，推到好累

快閃，哨兵，2分鐘

巴打抖陣先

Push...........

推！

就黎追上原po.啦

多謝巴打幫手推左禁耐

推 太子

好彩今日都只係28號等一批人睇到先，29,30號再開過都得

熱門排13

冇問題

太好啦

721 831 101

你真係信?
香港人係咩品性你唔知?
我話你天真定on9好?

佢地良心好過咗好多架啦

少D放負，幫手推啦

正經po要大力推啊!
721 831 101
香港人唔好咁善忘

辛苦巴打

香港人呢幾個月已經進步咗好多啦

變翻幾個月前既連登

10 31太子見

你都傻既, 我都冇用不推文

31號晚太子站見

有冇睇九龍灣站有幾多搭港鐵?
樓主可以繼續呃自己

辛苦哂巴打

咁巴打推多兩野

希望佢地係用綠卡啦

Push 努力

屌個比例我地洗版太多

繼續推到平衡番個比例

巴打你個原po

push and push

係

聽晚或者30號再戰

點改好

好今日可能太早

我唔得喇，食飯先起碼多左人知31號有野做，聽日後日再吹雞

拉極都有人覆

禁夜先食下次食完再推呀嘛

你人氣高

推 十月三十一行動post

開POST後短時間一定要盡快推上頂

估唔到我都有人追蹤係真，即係巴打你

擇日再戰巴打再會

啊大哥你日期都無
全部二十四小時內都講聲喇

除左我應該仲有好多嘅

10月31號 sorry

如果有鳩SIR個種名氣開POST就真係方便

再會

希望可以多啲人知

join維園

幫你拉下
真係依類題目先多人

講真，唔撚知邊個搞到哈囉喂活動，你老母831個班人幫你地受靶
你地就搞撚埋啲咁既野去lkf

推
推
推
勿忘手足

呢樣真，但喺連登好似佢禁出名通常都唔方好

Btw佢啲#2真係好撚難搶

7點太子7點半蘭桂芳咩玩法

同問
屌成日都set埋D咁既時間

巴打，根據呢個comment嘅popo證言

OP劇場似乎仲係做緊政治題材喎

幫推 行動post真係要有

屌
個撚個都掛住去完1031個面具party就直落老蘭喇

巴打

幫推！1031 太子

多謝你地幫手推

勁過bot

1031

歡

人人為我我為人人啫

根本行動 POST 就要置頂 連登啲功能真係有啲濕鳩
搞埋啲垃圾熱門唔知做乜撚

Sorry 下次改改個標題

推呀

推啊，我要真相

屌晒連登仔老母
黃心穎講一句對白仲多人睇過行動post
我自己出個行動post推極都唔多人睇

Lkf 見！

睇都真係好撚嬲

我都嬲撚到仆街
推咗成幾粒鐘都仲係我好少人睇
啲乜鳩垃圾post就多人 仲要唔用不推文回覆
Btw希望有巴絲幫推
今個星期主線任務：1031太子站、112維園

維園行去蘭桂坊

(1031)想大家一齊放低傷心 輕鬆一晚嘅都入一入嚟

push
721 831 101

Thanks push

Pushing

Push push push

人來

Ppush

民間記者會問卷

問卷link:
是次問卷調查直至10月29日晚上8時59分截止

The deadline for submission is 8:59pm on Tuesday 29th October 2019.

推一推

但希望各手足唔好去op靜坐，留俾員工就可以

612 721 811 831 101

推！！

唔好再做呢d負面字眼做標題

咁怪 你地推到咁都上唔到熱門

冇忘記

831 香港人永遠既痛 呢一世都會記得

Tui

而家個集合時間係七點定八點？

7點

但見日程channel寫八點

毋忘831個tg grp就寫八點半默哀

好亂

但個日程表寫7點，睇定啲先

行動post去曬邊

6

7

8

9

10

冇人

OP已跪

太子推推推

十連挑戰，正式開始

唉屌

講撚咗幾多次撚太子狗唔可以撚得多 你老味比人知曬你架步大地撚返你轉頭 又有啲手足唔撚識死 唔到最後一刻先跑 最尾又送撚埋頭 到底幾時先可以唔好再推比狗撚post
次次過太子都係4x100 意義何在？ 唔係話唔記得個日發生咩事 但係依家每次去悼念總有人忍唔撚住屌狗 跟住啲狗又衝出嚟咬人 成個悼念嘅意義就比屌狗cum過咗